[田灣/南區撚入] 點樣解決蝗多過人既問題 有圖

仆街陳富明

hkj人

發生咩事
唔係好明

好誇張
hkj人

田灣幾年前開左間專for蝗既酒店
張圖入面全部都係蝗 等緊入酒樓
塞住成個區

未試過見過咁誇張